黑警經常錯誤引用法例、所以警方在紀者會的回應也是大話連篇

這位王先生講得啱，按「禁蒙面法」規定，警務人員可以在任何公眾地方截停任何人士，要求除去蒙面物品，以核實身份。要留意警務人員嘅動作係「截停」同「要求」這位年青人令市民知道帶口罩不是犯法，警察不應損害市民財產，可要求市民除下口罩作調查，而並不能自行扯脫被截查對象的口罩，以致破壞私人財物。大家都要清晰，因為分分鐘會係街上遇上此情况，咁大家以後搭巴士照帶啦！因巴士太多細菌

10.13 10.14 不見不散